\documentclass[11pt]{article}
 
\usepackage{mathtext}
\usepackage[T2A]{fontenc}    
\usepackage[russian]{babel}  
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[margin=0.5in]{geometry}
\pagestyle{empty} 
\addtolength{\textheight}{1.75in}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{longtable}
\usepackage{color}
\usepackage{setspace}
\definecolor{gray}{rgb}{0.4,0.4,0.4}

 
\begin{document}
 
\noindent {\sffamily{\Huge{\textbf{   Калошин Павел   }}}}%

\vspace{0.5em}
 
\noindent +7 916 985 55 02    |   \href{mailto:kaloshinpavel@gmail.com}{kaloshinpavel@gmail.com}
 
\vspace{0.5em}
 
\hrule
 
\vspace{1.5em}

	\noindent {\textbf{ОБРАЗОВАНИЕ}}
	\vspace{0.5em}
	\\ Московский Физико-Технический Институт
	\\ Факультет Инноваций и Высоких Технологий (ФИВТ)
	\\ 3 курс
	\\ средний балл: 8.77

\vspace{2em}
 
\noindent {\textbf{НАВЫКИ}}
\begin{itemize}
\item Хорошее знание факультетских курсов теории вероятностей, случайных процессов, математического анализа.
\item Опыт программирования на языках C, C++, C\#, python.
\item Знаком с параллельным программированием (MPI, OpenMP).
\item Опыт работы с Hadoop, MapReduce, Hive.
\item Опыт решения задач машинного обучения (предсказание временных рядов, классификация текстов, изображений и т.д.), знаком с основными инструментами на python.
\item Хорошее знание английского языка (говорение, чтение статей).
\end{itemize}
\vspace{1em}

\noindent {\textbf{ПРАКТИЧЕСКИЙ ОПЫТ}}
\begin{itemize}
\item На первом курсе в составе команды из четырех человек писал ботнет - программу, которая, попадая на ПК, передает серверу по запросу текст, набранный на клавиатуре, скрывая свои действия от пользователя.
\item На данный момент в составе команды из восьми человек занимаюсь разработкой алгоритма, предсказывающего появление дефектов в программных модулях (файлах с кодом), основанного на переходе в латентное пространство признаков при помощи автоэнкодера. 
\item На данный момент в составе команды из трех человек пишу статью об адаптации одного из существующих решений симметричной однородной задачи переноса обучения к малым выборкам.
\end{itemize}
\vspace{1em}
 
\noindent GitHub — \href{https://github.com/KaloshinPE}{https://github.com/KaloshinPE}

\end{document}          
 